{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045311",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 이코노미 해운대 게스트하우스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 当日ご予約の場合、払い戻し及びキャンセルはできませんので、ご注意ください。 チェックインは23:00まで可能で、その後は入室できず、キャンセル及び払い戻しもできません。 宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。 ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する必要があり、お支払いの際に1人当たり1つのベッドが予約されます。 未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進めてください。 未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセル及び払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時、100%払い戻し処理されます。 客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 人数を超える場合、追加料金が発生しますのでご注意ください。 予約特典として朝食が提供され、時間は8:30から10:30までで、メニューとしてはパン類3種類、シリアル2種類、スープ2種類、果物など計8種類が提供されます。 レンタルには傘とアダプターがあり、デポジットが必要です。 外国語では英語と日本語が可能で、駐車場は安い有料駐車場をご利用いただけます。 荷物の保管が可能で、ワイファイとPCラウンジが提供されています。 共用スペースとしては簡単な調理が可能なキッチンがあり、コミュニティルームと全室単独ルームもご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできますか？",
            "answer": "当日予約の場合、キャンセルや払い戻しはできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "チェックインは23:00まで可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックインは23:00まで可能です。その後の時間には入室できず、キャンセルや払い戻しもできませんので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのように決まりますか？",
            "answer": "宿泊料金は入室人数によって異なり、特殊客室の場合は直接確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "ドミトリールームは何人で利用する必要がありますか？",
            "answer": "ドミトリールームは多人室で、他人と一緒に利用する必要があります。お支払いの際には1人当たり1つのベッドが予約されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者でも宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店に確認した上で予約を進めてください。未成年者の男女同室での宿泊予約による入室拒否はキャンセルや払い戻しが不可能であり、提携店の都合によるキャンセル発生時には100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により随時変更される場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "朝食は提供されますか？",
            "answer": "はい、朝食が提供されます。時間は8:30から10:30までで、パン類3種類、シリアル2種類、スープ2種類、果物など計8種類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "レンタルアイテムはありますか？",
            "answer": "はい、傘とアダプターのレンタルがあります。デポジットが必要です。"
        },
        {
            "question": "スタッフは外国語を話しますか？",
            "answer": "はい、スタッフは英語と日本語が話せます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、安い有料駐車場をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "荷物の保管は可能ですか？",
            "answer": "はい、荷物の保管が可能です。"
        },
        {
            "question": "共用スペースはありますか？",
            "answer": "はい、共用スペースとして簡単な調理が可能なキッチン、コミュニティルーム、全室単独ルームがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 473,
        "QA": 648
    }
}